點解打十號風球美沙酮診所都要開

打風你洗唔洗食野呀?

鳩估：
好似庇護所咁？唔少道友老同都係無家可歸嘅人 開放診所比佢哋避風 + 開飯？

關閉了

點解唔直接將佢哋人道毀滅

你咁on9 要捉人去人道毀滅都捉你先啦

你想打風有暴動？

高雄呀！

唔識答？😂

前陣子是不是有人跑東西到你那邊去？

沒有啦....喔，是有啦，你的消息這麼靈通